(大比拼）𨳒你老母，呢個世界咁𨶙多翻版麻友

港版，竹籤腳，過瘦無波樣𨳍

呢個仲𨶙離譜，支那雞扮日本妹，不值一提

正版

正版完勝

如果麻友係G
呢隻真係G都不如

All G

終於改名
過2日 又改名反麻

雖然反麻
但同意
特別港版真係柒到爆炸

一擘大個口即刻現形

中秋期間限定 富士21樓替工渡邊麻友 環吹環屌sm毒龍鑽 400不議價
示意圖

嵐

又改名

麻友個樣同爾晴一樣咁惡毒

咁撚醜邊到似麻友

𨳍到

港版同日版都係要陪老細

翻版都係雞

迷麻衣都唔迷麻友啦